覺唔覺連登最近多咗好多假膠

早咗放聖誕假?
一D惡毒到無人性嘅說話，都可以十幾條友同時留言，
我真心希望佢地係假膠，而唔係真心話

仲要熱門post有一半以上都係爆負評嘅假膠on9post
可否唔好再推
撞到假膠最好係唔撚理佢啊

直接扑 唔會回佢

覺

唔關假膠事
個班人個心本身已經腐壞咗
連我隔住mon都聞到個陣腐爛發臭的味

得啦 知你係聖人啦

收皮啦

Don't make stupid people famous.